其實中國大陸就真係好多沉默的大多數

唔好見微博百度同海外留學生訪問咁多仆街腦殘支狗撐共撐警
其實出得黎撐既都係洗腦洗得好徹底冇得救
但我最近有幾個大陸朋友問我關於香港既野（佢地係大陸生活，冇黎過香港或者出國）
一開始佢地都係以為示威者係仆街 警察係正義
但經我耐心咁解釋所有事情始末 同埋比警察濫暴既片佢地睇之後
佢地都比我說服左 開始理解示威者
雖然做唔到要佢地變成黃絲，但從反應睇得出起碼變左綠色先
所以輸出革命 輸出民主自由同新聞自由 求真權知情權呢d所有野都係有用
當做長期戰線咁打

唔好問我大陸既沉默大多數有幾多，閒閒地都幾億，如果呢幾億人有民主自由既思想 共產黨你真係玩撚完

咪安慰自己啦 事實就係90%都係5毛紅衛兵

要解釋,即係本身已經洗咗腦

支那綠化革命

好事

應該變哂犬儒心態，敢諗唔敢講，亦唔知身邊既人點諗，所以更加消極

革命都要外判化，假手於人。你都係含撚啦

你都未敢真係革命，況且人地成本比你成本大咁多，ff少陣啦你

諗法係好，不過太天真
依家支那d 中小學生入晒共青團，佢地洗腦洗到大

其實五毛唔係想像咁多，而係佢地信晒支那個套

「唔好問我大陸既沉默大多數有幾多，閒閒地都幾億，如果呢幾億人有民主自由既思想 共產黨你真係玩撚完」

但今時今日 共產黨仲未玩完
即係證明無你所講既幾億 自由思想

我意思就係兩邊一齊做，一邊自己係香港搞革命，一邊播毒分化大陸人
當然唔係諗住靠大陸人搞革命啦，但當越黎越多大陸人開始識思考自由人權同革命為何物果陣，就會今日香港，聽日中國

係你上網睇先咁覺得遮 俾得你睇嘅都係撐共 反共嗰啲好快刪走 仲有五毛引導輿論 即係帶風向

佢地90後同00後大部份民族主義上腦
唔樂觀

比起輸出革命，首先輸出懷疑思想

佢地係沉沒既大多數,哩世都無乜機會發聲

其實無用，不如試吓說服香港人先啦

呢個真，只要你個評論中肯少少，有批判思考少少（就算唔係反共），都好快del+被警告
但當有以千萬計億計既人同時覺醒發聲既話，就唔係靠你簡單屏蔽封殺可以禁得住
人多係中國既優勢，同時都係對獨裁者一個危險既唔知幾時爆既炸彈

工作上接觸過大陸人
接觸果啲多數都係八十後大學畢業
佢地可以話係對政府敢怒不敢言
平時朋友間吹水屌中共都多
佢地都話佢地根本冇能力改變中國政治環境
一公開表態輕則冇左份工
重則家破人亡
所以唔會放精力落去政治
只係過下日晨 得閒去旅行就已經心滿意足

香港現有嘅自由對佢地黎講已經非常自由
佢地都好羨慕
對佢地黎講 香港嘅運動令香港失色
益撚左新加坡
覺得可惜

又想借啲意講埋啲咩輸出革命，實質就係想分薄本土嘅抗爭能力

佢哋將中國=中共